屌那星 YUI重出江湖上THE FIRST TAKE唱左兩首冇人講?

咸能jor 估唔到有生之年仲有機會聽到

有人說2020是不幸的一年
我不這樣認為

人?

無人講咪

我覺得佢而家把聲唔太掂

冇人講咪...

好撚正阿屌

咁大單野過左兩日都冇人講就係大家既錯

呢條把聲係沙左少少

2020年未完

諗起以前晚晚聽住做功課既日子

佢又solo返？之前又喺flower flower .....

由細聽到大

冇講 應該係得呢次

00 後 只係識 Lisa ,點會睇 YUI

正常既 佢地開始聽流行曲個陣已經告退左

yui 世界第一

冇人提咪你提囉我屌你老母臭閪
你提唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post提撚咗先我係咪又可以屌你唔撚提先？
係咪覺得冇人提，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人提架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人提」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚提其他人唔知又可以點撚樣提啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣